狼的紋章個作者係咪腦裝左屎?

明明一路都好happy,去到咁後期建立咁多感情整個地獄級NTR出黎
點撚樣睇落去,係咪想人瘋狂燒書

too late

NTR果幕先最正

老師NTR果幕真係為虐而虐